可唔可以唔好咁易喊

好辛苦

一喊就鼻塞 頭暈 頭痛 索氣 流鼻水 柒到核爆

唔明點解朕咁易喊

朕你老母閪呀朕